［有位走地撐加泰獨立］ 每個地方既人民應擁有自決自己地方前途的權力

唔係明撐獨立，攞最大公約數+聯合國殖民地自決原則，企道德高地，而且自己有位走

All peoples have the right of self-determination
(Article 1, International Covenant on Civil and Political Rights)